有沒人統計過中國有幾多資產放左係香港?

呢排成日放風叫示威者唔好搞亂香港經濟
唔通係因為呢樣野
許家印，馬化騰係香港上市，錢銀好多都係香港...咁搞一搞，隨時無左幾十億